呢條女事業心好重，重成個麵粉公仔咁

媽媽

好正

十字步教主

正

我想入黎中伏，你比條咁正既女我打j?

終於唔係貼G

Captain